訓左無睇 最強聯賽英超今年有幾多隊入歐聯8強

小花呢D垃圾連去英超證明自己都唔敢！！ 今年就等我地英超五虎教訓下你地班西波先！

我猁準備好重奪歐洲最高榮譽

英超慣左體力化踢法，其他聯賽嘅球隊同佢地對壘好輸蝕，未必招架到英超球隊嘅硬淨防守、爆破式嘅進攻 同急速嘅節奏。所以好多係其他聯賽好出色球員，甚至皇巴拜嘅核心球員，一來到英超就變到好平庸。

講緊 英超 同 其他聯賽既水平啊 你扮乜野大師傅?

搬曬龍門 你球星轉左聯賽,水平下降 大撚把理由,水土不服,戰術唔岩,
例如 山神 英超轉英超 咪又係廢

關個聯賽水平乜事,體力化? 西甲D迫搶 仲狼死 ,仲體力化, 你反應遲少少都比人搶左個波

其他聯賽嘅球隊同佢地對壘好輸蝕 事實上 英超球隊出到歐聯 隊隊都收皮
熱刺比祖記屌打
曼聯二哥比西甲五弟屌打
車仔仲比巴塞 屠到甩肺

所以好多係其他聯賽好出色球員，甚至皇巴拜嘅核心球員，一來到英超就變到好平庸。

人地球星係皇巴拜已經證明左自己既實力
點解件靚牛扒 被煮完會又老又乾又難食?

因為個廚師廢,英超D教練 無料囉 (除左哥佬)

硬淨防守、爆破式嘅進攻 同急速嘅節奏

一堆形容詞 吹到天花龍鳳
落到歐聯 英超除左大哥獌狗係打得下 其他二哥,三哥 全部收曬皮